吾撚想反工牙 屌你

😫😩😖😫😩😫😩😫😩

系

屌你老母留名

對。。對唔住
我。。我無心架

巧🍊牙，禾刀吾想反工😔😔😔👋🏿

屌，埋撚得你真心定假膠，吾你老母個臭西，牙你老尾，仆街死啦5P仔

牙你老母

5p 死全家

樓豬on9

係。。係吖。。打。。。打搞哂嗱。。
唔。。我知道嗱
但。。你唔怕我我係衰人黎嫁咩。
er 我。。。我可能會對你出。。。出手過wo..
呀。。。放心啦。。。我帶左黎嗱。。。
就係喺e 個保溫壺入面嗱
等我倒出黎俾你飲吖
嗱小心d 唔好倒瀉吖
唔。。。唔洗
咩。。。咩事呀
冇理由個wo,我明明有個保溫壺載住個wo
哎吔～原來個保溫壺太耐冇用
可能已經老化到保唔到溫啦
對。。。對唔住吖
我。。。真係冇心嫁
一係。。。你。。。懲罰我吖
但。。。但我真係原諒唔到自己呀。。。
咦～e 到有條鞭wo
一係咁吖～你用黎鞭打我啦
黎啦～你唔打我嘅話我唔安樂嫁～
唔 我知道嗱
我保證你以後晚晚都飲到最溫暖嘅綠茶架

吾=我
工牙係地方名
有乜好屌？

Agger
成班小朋友 字都唔撚識

樓主比屌

嘩 咁我係唔係要驚

乜女仔人家咁粗口ga

小妹依家屌你牙

青頭仔有無同女仔講過野

吾你老母

小妹番工好辛苦

話撚知你

牙你老母咩